分手圍爐區

分左手生活仲要過，慢慢會好，加油

時間會沖淡一切的，悲傷完要振作啦

屌 做乜鳩回左兩次

唉。

拍左六年，最後都敵唔過新鮮感……
好想佢返黎，但明知冇乜機會，唔知點做好，唉……

十萬個唔捨得..
本來以為可以一齊努力，一齊令對方更好
一齊入教堂
一齊到老